依家去邊買macbook air 好？

Apple

淘寶

sure

有錢上pro 13", 差唔多重

MacBook Air 出左咁多年既產品仲夠膽死keep住賣七千幾